（YouTube)有冇人仲有睇MING 仔？

咁岩禁左落去，一口氣睇左佢 非南非旅 六七集。

好高質 好好睇

利申 非打手

好鐘意佢 好有男人味 又見識好廣咁

男人味呢啲野 我就唔覺啦

但覺得佢拍野同去旅行好有態度

有
初中追到而家year one

以前覺得佢麻麻地 得一啲好笑
之後轉style 轉得好好睇

旅行片好好睇
同埋佢片尾曲叫咩名 好好聽

勁鐘意睇

飛輪海頭嗰時已經鍾意睇佢
之前見到佢同miss hunny食飯

我都想知 聽完 好有出發feel

Ming仔啲旅遊片真係幾高汁

This is the moment - Selectracks